歡迎大家打去天水圍管理處

琴晚天水圍咁多軍狗
點解狗屋附近d屋苑全部都有軍狗入到去拉人
而屋苑管理處無人理
公屋 居屋 私樓全部都係
歡迎大家齊齊打去管理處問以後點保障附近居民的安全
依家係咪夜晚落街散步都唔得呀？

天耀 24481810
天盛 22542000

唔好意思
再推一推

今日再次天水圍有場
但上述屋苑第二次放狗入黎
唔夠廿四小時內兩次軍狗入屋苑
就算過左今日 好快都會有天水圍場
想大家完左今日之後
有時間就幫手打去上述屋苑
要求佢地唔俾軍狗擅闖私人地方

再推

所有啟勝管理嘅屋苑都應該問吓自己管理處

召喚所有啟勝管理嘅居苑住戶

本人想查詢啟勝對近日示威事件之處理手法。
昨日天盛苑（同屬啟勝管理）管理員肆意讓警察進入屋苑範圍內，更任由警員在內施放催淚彈、妄顧居民安全。
本人不希望同類事情發生於本屋苑範圍內，希望貴公司能及早計劃對策，妥善處理應否讓警員在沒有搜查令之下進入本苑。

推

其實冇上連登嘅街坊都討論緊